突發 羅哲斯被港拒入境 英國傳召中國大使

國保守黨人權委員會副主席羅哲斯（Benedict Rogers）早前被拒入境香港，英國外交部國務大臣田銘祺（Mark Field）於下議院會議上回應議員質詢，重申外交部非常關注事件，又批評羅哲斯被拒入境是漠視一國兩制，已就此事傳召中國駐英大使。

英國保守黨人權委員會主席Fiona Bruce昨日在下議院會議上指出，銅鑼灣書店股東及店長等五人「被失蹤」、民選議員被判入獄，以及羅哲斯被拒入境，反映本港的一國兩制持續被侵蝕，質詢英國外交部有何行動。田銘祺回應，英國與香港的關係仍然緊密，外交部非常關注羅哲斯被拒入境，認為此舉「絕對漠視一國兩制（absolute disregard of the "One Country, Two Systems" principle）」。他指，外交部已在近日傳召中國駐英大使。下議院議長貝爾考（John Bercow）亦指羅哲斯的待遇「可恥（scandalous）」。

外交部國務大臣

別干預別國內政

仆你個街, 支那無文化即係無文化
Field=田

香港是終蟈的
西洋鬼子馬上給老子滾回娘家去

田銘祺個名真係「信，達，雅」

邊似台灣翻譯做馬克菲爾德

中共

依單野一女子決定的 1國2制唔關我地事

當初，政府好似話過外國人入境問題屬於外交

戲就做完，繼續奶共

跳草群舞
轉個頭又冇事

你都戇鳩

英國駐港領事館改架wor 畀強國人改未又係用譯音
識撚用意譯咩

一巴巴車落踩英垃圾塊面到

膠你老母咩

英國口交部

係做野先出聲啦